林鄭政府無你地諗得咁蠢庫存赤字.迫你地室外食飯除口罩.限聚令2000蚊戴罩令5000蚊位位$7000, 一個地盤幾多人呀

肥過肥仔水